中秋節被人炒咗之後，今日係公司send左3份application出去搵工，牛逼死了…

skr

點先可以去到你咁既高度？